（自私撚）家居隔離者隠瞞身份，call寬頻師傅上門維修

近日有電訊公司維修員向《蘋果》反映，接連收到有隔離人士要求上門維修WiFi，令業界人心惶惶。在香港電訊任職的黃先生指，過去兩周，至少有5至6名同事上門維修時遇上正在家中接受強制檢疫的客戶，其中一宗發生在3月中，同事上門維修WiFi途中，突然兩名年約14、15歲戴着監察手帶的少年由房間跑出來，同事見到，嚇到立即丟下工作，執拾離開。亦有同事完成維修，客戶簽收單據時手帶才從衫袖露出，「真係好憤怒，覺得俾人跣咁囉！」他直言：「我哋每人平均一日做10單case（上門維修），如果我哋中咗（武漢肺炎），會傳染其他客戶，係一個好大傳播鏈，爆發得好犀利！」

在維修員WhatsApp群組，也有不少人大吐苦水，「大人冇帶（戴）手帶，啲細路跑出來先見到（戴手帶）！」、「我岩岩（啱啱）呢張單都係大陸人，有手帶！」、「我果（嗰）張係自爆上星期英國番（返港）！」他們均在不知情下進入隔離人士的「檢疫屋」。

正冚家剷

雖然係仆街
但代入返角色
匿埋喺屋企十幾日上唔到網又唔出得街咁點算呢

據悉有電訊公司因應上述情況，即時推出措施保障員工，香港電訊、HGC、香港寬頻、SmarTone回應記者查詢，指會先確認客戶及其家人並非正在隔離，才會上門提供服務，其中香港寬頻表示，如維修員上門後發現有人正佩戴自我隔離電子手帶，會即時停止服務，公司亦對確診大廈由確診日起14日內，停止所有安裝、維修、搬遷及升級服務。

唔好番黎囉

你真係on撚9 咁樣要人地師傅受? 你傻撚左? 無電話卡?

你講得出呢句說話 你都幾撚自私

而家係射完先知你唔戴套
唔係做之前已經知

無得上網雖然悶啲
但無理由因為咁而要維修師傅冒受感染風險㗎

預左俾你地屌架啦
我認同佢係仆街
但人性係咁架喎

叫親友幫手買張電話卡放係門口唔撚得？

通知聲係咪咁難?

盲撚左 ? 原來依家無寬頻就上唔到網 上網比人命重要

咁又講真
你呢種人自私到咁唔死都冇用

通知聲直情唔黎架啦

咁換轉係你 你會唔會咁做呀
你地話電話卡

家陣我下載嘢要十至八gb
幾多張先夠

拿
我唔認同佢既做法
亦覺得佢係仆街

不過相信好多人都係會咁做
最多呢埋喺房唔出嚟

屌你老母仆街啦，又係呢啲comment，
上少一個月網你未死得啦。
你地咁撚鐘意代入角色，
咁維修師父一個唔好彩中左又點啊？
唔好同我講𢭃得人工就乜乜柒柒
你班隔離撚養佢啊？
唔係下下都可以apply sympathy 架
如果唔係連登水平愈黎愈柒
就係你班撚屌專登黎搞彎連登

可以依家call寬頻師傅上門都係高危，唔係急需要用都唔好約。

D師傅一單一單計錢，就算明知座樓幾個確診人仕都會照做。

好啦好啦我覆錯啦
潛水

累死人點撚算

呢啲應該公布佢哋姓名地址
等全世界屌柒佢哋

或者死返去支那

有D唔係段單計
呢個時勢又唔想冇左份工 頂硬上

推

而家寬頻公司唔會迫師傅去隔離人士度工作

據悉有電訊公司因應上述情況，即時推出措施保障員工，香港電訊、HGC、香港寬頻、SmarTone回應記者查詢，指會先確認客戶及其家人並非正在隔離，才會上門提供服務，其中香港寬頻表示，如維修員上門後發現有人正佩戴自我隔離電子手帶，會即時停止服務，公司亦對確診大廈由確診日起14日內，停止所有安裝、維修、搬遷及升級服務。

潛咩姐 你冇錯 佢地都冇錯 係智障姐

証明措施無效

自私撚
要隔離既本身10個有9個都係自己攞來賤
咩叫最多呢埋係房唔出來 最多 多你老母臭閪
你隔離 姐係你有可能受急染 你全屋掂過既所有野都可以係傳播途徑

個客肯講既就係

知仆街就好啦

最仆街係政府唔公開隔離人士/確診者完整地址

根本個客講大話都唔知

香港人自私又唔係第一日

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

屌你老母祝你全家武漢肺炎死齊齊整整落地獄

代你老母
咁中意代你唔撚代入共狗嘅生活？番埋去生活吖笨柒

原來就係你條撚樣call師傅

隔離人仕屋企著件風褸都已經無人知佢隔離中

同埋以我所知確診屋苑/大廈都會上門，咁風險係未都好大先

點解你條撚樣仲未中武肺死

師傅俾你傳染點算?
屌你老母爛臭閪淨係諗自己

叫人幫手買SIM得唔撚得？

如果係台灣早就啦左
隔離人士同罰款

香港根本鳩做

我前日先裝完 係前一日會打黎 然後上黎裝果程同之前一樣

On9 講到人地迫你翻黎咁

係台灣咁做一早罰錢

家居隔離寫明唔俾外人入

咁做係犯法

你好撚賤格

你唔中肺炎死左佢都無用

上唔到網咪學下英文囉
大把嘢做其實。。。

電話上咪算

台灣肯定俾人公開身分，再俾同區市民杯葛，甚至俾人打

我代入你老母角色，生你啲智障打靶仔出嚟直情想當冇生過

仲要其實講緊唔係師傅咁簡單
隻嘢有潛伏期
師父繼續上門係咁連環爆炸

你係咪就係其中一個仆街呀 自私撚

香港政府根本鳩做
越睇越嬲

係你自私 大大條劣根性

睇下書睇下電視，14日好快過啦

屌你老母

呢啲叫人性？
人渣性就係或者支那性
利已主義

D 自私撚幾時死

平時又唔撚裝 而家先裝 你食屎啦仆街

其實簡單啲
自己消毒全屋 之後叫fd上黎 自己入房
全程唔露面 咁得唔得

得呀 害埋個fd仲好

你收收皮先

你人生得上網呢個娛樂都幾撚可悲
換轉係我我係唔會俾人入嚟我屋企
的確好多人都好自私
但唔好以為個個都好似你地咁
不如你趁而家搵多d娛樂唔好剩係靠上網
如果想睇新聞有77台同99台亦都可以聽電台

非常同意

Cls

為咗上網可以唔理人哋安危係咪

電訊公司應該要係電話度問清楚個地址有冇人接受緊隔離，如果個客話有固然可以唔上門同佢整。假如個客蓄意隱瞞講大話，電訊公司都可以憑電話錄音去追究責任吖嘛！

咩年代，拎條線插電話share上網識唔識

咁你自殺啦，無人會可憐你

大律師陸偉雄提醒，根據《預防及控制疾病規例》第32條列明，「任何人不得使他人蒙受感染的危險」，即不論在公共交通工具、公眾地方、娛樂場所，甚至藉從事任何行業、業務或職業，而令其他人蒙受感染的危險，即屬犯罪。當中亦包括正接受家居檢疫的人士叫人上來維修、送外賣等，一經定罪，可被罰款5,000元和監禁6個月。

可能犯法
不過政府會檢控先算啦

所以咪話消毒全屋再入房唔岀黎
都唔會見到面

唔撚見你代入師傅角色

你真係好撚自私

寛頻師傅比黑警更需要保護衣

咩事啊
手機上網都夠玩14日啦
又唔係唔知自己有風險
share wifi都得啦

一來你確保唔到完全冇毒
二來入你屋犯法

依家有無限上網plan ，或者買定幾張卡輪住用係咪唔得？
因為要上網搞到人地師傅出事過唔過意得去！？

其實就算好彩師傅本人唔中
佢身上d衫褲有毒照樣可以傳比人
仲要一日做n隻case

加價囉 私下醒番$2000比師傅係基本

點解咁撚多自私嘅仆街

好多香港人閪客心態：俾咗月費，梗係要享用維修服務

應該發現手帶，就上門剪撚左佢條光纖佢

其實應該check左地址同個名册先上門

大撚晒而家!!!九哥!

啲無頭case就係咁嚟，家居隔離根本無用，強制呢班撚樣坐監啦，開間體育館等佢哋瞓地下

唔關我事啦，月費就係包咗維修。

就算師傅中咗又如何？反正條街咪一樣咁多人，唔好講到香港人好驚今次個病咁

代入撚真係弱智

使唔使同佢諗埋一日三餐？

點解香港咁多仆街

我見HKBN有保護衣

突燈等攪掂晒，先show條手帶出黎

縮入返你老母個閪啦屌你老母

屌完你先話我有愛滋又得唔得
代番我個角色啦 我鳩痕喎 冇得屌閪好慘架 人性係咁架啦

洗唔洗叫埋雞上門？

支那賤種DNA

依家D學校仲俾開咩？

你老母都幾撚慘
代入返角色
日日做雞做10幾個鐘俾人中出都係收$50次
又幫唔到個仔搵返個親生老竇
真係唔知點算

都岩既 支那年不嬲覺得人命唔值錢

正仆街

正PK

自己就係人
師傅就唔係人，可以為左你個wifi 而病
只有仆街可以理解仆街

死阻膠大愛撚再加支那自私閪

屌你老母咁撚賤

$2000就想收買人哋條命, 就係為咗自己有網上, 你都係自私仆街撚嚟, 有兩個錢唔係大撚曬㗎屌你老母

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

買電話卡用住先啦仆街

除左自撚私有咩可以講
明知爆既又死都要去旅行 返到黎唔係預左要隔離咩

屌你老母閪呀 為左上網就要人地條命？

屌你啦

呢D叫人性，好撚嘢

睇到呢單新聞，如果寬頻有故障我唔會call人維修住，好大條隱形內傳播鏈

左膠上腦

俾link 啦戇鳩
蘋果都要view㗎
btw
可以報狗
大律師陸偉雄提醒，根據《預防及控制疾病規例》第32條列明，「任何人不得使他人蒙受感染的危險」，即不論在公共交通工具、公眾地方、娛樂場所，甚至藉從事任何行業、業務或職業，而令其他人蒙受感染的危險，即屬犯罪。當中亦包括正接受家居檢疫的人士叫人上來維修、送外賣等，一經定罪，可被罰款5,000元和監禁6個月。

至於若由檢疫人士的同住家人（並非檢疫者）叫維修員上門服務是否違法？陸偉雄表示，嚴格來說，檢疫者的同住家人（例如父母）並不受條例規管，即使他們叫人上門維修，也沒犯法，但倘其家人明知家中有隔離人士，也有責任避免檢疫者跟他人接觸，防止其他人被感染。

個個人都係自私㗎啦

影響到自己咪先出聲

支那人確定

講定比人知係家居隔離唔撚得嘅？

比啲師傅著齊full gear先入去裝唔得嘅？

屌你老母，上唔到網就害鳩人，快撚啲死啦

你既事

我諗呢個post得你會咁做，唔使問你一定係支那種
有電話卡上網又嫌要下載野唔夠用，使唔使送埋酒店式服務+免費女女上門助你輕鬆度過隔離期呀？

公布晒啲隔壁人士既地址?

同埋用手機上咩都做到啦 駛鬼叫師傅上黎整咩 一係等隔壁完14日先叫啦
正一自撚私

好撚自私 用手機上網啦 駛鬼叫人上黎整住咩 又唔急住用

diu自私撚

link

咁咪燒個router比你囉

你無得上網會死呀？
正一冚家產

所以就可以跣鳩人地？
人哋冇屋企人？
你嗰啲自私就合理
人哋為咗保障自己屋企人安全
自私啲唔嚟幫你整就唔合理？
所以就應該要俾你呃佢過嚟？

以前啲人都冇網上㗎啦
咪睇吓書囉

「因應上述情況」

新措施呀

比著啲連登仔佢地應該都係咁call 而家佢地留左係屋企幾個月先係度發難

咁外賣仔呢

你最起碼係佢上黎之前通知聲先

香港人就是賤

報驚？

雖然係仆街
但代入返角色
你講埋啲濕鳩嘢唔砌你老母又可以砌邊個呢

所以唔公佈確實單位樓懷比根本on9

好波應該攬炒

應該要個客Declare屋企冇人隔離/確診 如果唔係要賠返幾千俾個師傅

係，支那人人性係咁，唔好再屌佢地了

屌你老母iq低過10都識上連登

個名冊好似差唔多檢疫完先更新

祝你全家中支肺

咁人地咁慘
你要唔要捐你老母出黎比人屌下
反正你咁識諗

我係屋企冇閪屌
叫你老婆老母家姐妹上黎俾我屌丫

你出街畀我見到一定打撚死你
人性係咁